你地會帶咩機去旅行影相?

本身唔係攝影撚
但有一部canon D100
每次旅行都會帶去影下相
但係經過幾次旅行之後, 感覺真係好唔方便
又重,又"呀"位

有時貪方便都用iphone 影下就算
呢排心郁郁想買部DC
但又怕質素無所謂"大機" 咁 好
(無研究攝影)

想問下你地 去旅行會帶咩機?
會唔會真係有人只帶電話去

打錯左...係canon 100D先岩

iPhone

mini8

攝影高手

拎住部D5500 加支18-270去行山 旅行
都幾重吓 想換部輕身啲嘅機
或者買個gopro仲好

Fuji sony點睇

菲林機，唔駛叉電好爽。

fuji有諗過

Canon G7x 影相又得, 拍片都得
單反太唔方便啦

用開fuji xt10行山都好輕鬆

RX100

以前用a57 之後覺得太重今次帶咗陳年nikon v1去

收音機

其實除非影人像 如果唔係我用IPHONE算

canon m10

G7x
輕

IPHONE 6S

Olympus Em10 加一枝定焦再加支kit
本身用開Canon 7D 拎左幾次岀去就覺得太重 除非岀去係為影相 如果唔係都唔相拎岀街

Olympus

lm

Sony 就算吧啦
個機身係細左呀，但支鏡老撚咁大，最後圍返根本冇分別

fuji唔錯，外型又靚

一部dc 夠唔夠做

rx1r

以前會帶600d/5dm4
上次去歐洲帶左sony a7ii 輕鬆好多
下次去日本諗緊canon定sony好

呢支係咪可以換鏡?

NIKON V1點?
for 旅行用黎影下d 普通風景, 食物, 夠唔夠做?

睇下去邊啦, 上次去瑞士帶左一部單反+一部A7II
係重不過影得好開心

一個人兩部?

係呀

Panasonic gm5, 有時帶多個魚眼餅

1，2年前出新casio自拍dc仔+手機影
唔記得咩型號
帶長炮去旅行好辛苦
可一不可再

xpro2 + 35.4 10-24 一機兩鏡。

XT10 + 35 f2

我都想黎緊下次去旅行之前
買一部有反mon 可以for 自拍既dc仔
但又怕dc 仔影唔到某d 廣角風景 或者建築物
好貪心

想買D5先去旅行

諗起都重。

黎緊帶Sony A5100 去日本

Em10 加枝14-150

100d 已經唔重啦

iphone😎😎

今年年頭去左北海道
帶左D750+4枝鏡+腳
其中一枝鏡都係為左影左雪花微距特寫
諗返起都覺得自己癲癲地

sony m3/4/5

a6000 + 18105 + gopro with g5 stabilizer

no

D750
一枝50.4影人
一枝1224影大景
夜晚先拎埋腳架去影相
好唔方便 但啲相好撚正

Sony A6300 + 部菲林機
輕鬆

質素係會差啲, 不過如果係唔係聞相唔要大光圈唔會經常手持影夜景不如犧牲少少質素